投票日就算排隊條隊幾長都好 千奇唔好心軟俾廢老排先

朋友話D 民賤聯媽咪group, 已經傳叫人11點前去投
佢地唔知想暗地裡玩咩花神 想中止個票站
唔好衰心軟俾廢老排先

一定啦，而家直頭關愛座都唔撚會讓
（雖然可能tk到銀髮族但應該遇到廢老既機會比較高）

銀髮族出黎投, 係自己友, 佢地一定會堅持到投到為止
唔會出拿渣手段 要求打尖
呢d先係銀髮族

個日大家早D出黎投佢老母

push

會唔會有陰招,根本唔投票既人可以排隊入票站,但係唔投票然後再排,不斷輪迴,建制可以一車車大媽係深圳車落黎幫手D無月把握既區,攪到d 人投唔到

推